超胸阿里山烤肉妹引暴動 《蘋果》找到本尊！

上周228連假期期間，民眾在阿里山公路上的逐鹿社區，目擊一位超「胸」烤肉妹穿著低胸上衣，露出豐滿半球，熟練地在店內幫忙招呼和烤肉。民眾拍下畫面上傳臉書社團「聯結車 大貨車 大客車 拉拉隊 運輸業 照片影片資訊分享團」，吸引網友大讚「該上阿里山了」、「要蹦出來了」、「笑起來有酒窩耶，正妹」。《蘋果》循線幫讀者找到這位超「胸」正妹暢談突然竄紅的心情，她說：「看到新聞後自己忍不住一直笑一直笑，從沒想過自己和客人的互動合照，會成為網路討論的話題！」

這位身材豐滿、體態優美的正妹名叫杜若妍，今年36歲，她是阿里山鄒族的原住民女孩，在家裡8個兄弟姊妹中排行老么，目前在高雄擔任商業展演工作，閒暇空檔會回嘉義幫家人看顧生意。若妍一家人是因10年前莫拉克颱風家鄉被毀，才搬到嘉義縣番路鄉轆子角3期永久屋重建家園，也就是現在的「逐鹿社區」。

現在的若妍，不僅是位鄒族舞蹈表演者，也在高雄從事商業展演工作，有空就會回家看家人並幫忙看顧烤肉生意，也會幫在社區經營皮革紡織生意的二姊顧店。若妍說，自己求學時期曾在高雄就讀高雄餐旅大學改制前的二專部餐飲管理科，但因當時家中經濟不寬裕，且校方要求學生住宿無法打工賺外快，所以在考量學費和生活費的壓力負擔下，並未完成學業。

之後若妍北上在長榮空廚工作一段時間，卻因為不適應北部的生活步調，毅然回家鄉幫忙家計並擔任舞者推廣鄒族舞蹈。25歲那年，南下高雄擔任大尺碼服飾模特兒約5年，之後回家鄉當了3年舞者，33歲才開始在高雄從事商業展演工作，因工作緣故總在各地奔波，但她卻熱在其中。

總帶著酒窩笑容的若妍，對自己突然變成網紅，不禁略帶害羞地說，當時看見網路流傳自己顧店的烤肉影片，並沒有太在意，沒料不久就有朋友說，「妳上新聞了！」這才驚覺自己變成網路熱議人物，忍不住一直狂笑。她說，因為自己從事的是商業展演工作，平日就常面對群眾，回家顧店時也會有遊客要求合照，對鏡頭並不陌生，只是萬沒想到就此成為討論話題。

若妍大方透露，自己有過幾段感情，但目前沒男友，因為隨著年紀漸長想法成熟，現不急於尋找感情著落，「一切隨緣！」她說，未來生活仍以工作為重，但也會幫家鄉繼續推廣鄒族原住民文化。現在一個人的生活還算自由愜意，工作之餘偶爾獨自喝杯咖啡安靜看書，放下工作煩惱後小小願望，就是「能吃能睡，代表身體還健康！」

若妍也不忘對支持的網友表達感謝，「歡迎大家到阿里山遊玩，順道來逐鹿社區走走逛逛，感受一下鄒族文化風采！」

Milf

大嬸

一定墮奶大lin餅

從沒想過自己和客人的互動合照，會成為網路討論的話題！

你話笑死唔笑死

認真睇同北姑差唔多

...............:

莞式

想玩對奶

同深圳啲大陸婆有乜分別

個胸夾到假咁

ig呢

有咩好笑 弱智？

台妹就係咁 成日露個胸露個尻出黎賣烤肉賣雞排賣魯味

露對波出黎就上新聞

幾正
又唔見香港有？

台嬸喎 邊度台妹

上面出晒液啲師兄快啲去東莞 大撚把

仲東莞,坐左幾耐

老版陳瀅

真心正

肯定好好砌

屌，對奶好撚正

36歲

好撚想屌

暴動喺邊啊

幫襯佢買條戰神大香腸之後餵佢食我條戰神大香腸

正

我都想感受下鄒族文化風采

特登夾對波出嚟，信佢唔係想搏上位嘅人都傻

除左大波 有咩特別

痴痴地線

大奶奶

台灣人到底有幾撚戇鳩先可以成日有呢d 新聞

剩係對頸以下嘅地方有興趣

台灣新聞係咁上下

第一張影到幾正後面個d明顯老左d,不過個body仲幾得

同佢扑一定比佢chur爆

你想睇哩d新聞定日日睇港媒吹奏大灣區

山百八

阿里山的姑娘美乳水

大波易揾
靚易揾
大波加正常樣已經極難

馬迪

呢D先好食
成陣騷味